【求批】台北５日４夜行程

日日訓西門町

第一日)
夜晚到 西門町

第二日)

hea遊以下:-
岩行行耐D 唔岩就走

午餐後出發
台北國際藝術村
華山文創園區
好休咖啡
誠品同松山文創園區
Chubby Bird County 微熱山丘
饒河夜市

第三日)

早餐後
去台北車站
轉台鐵去到瑞芳火車站
十分,十分瀑布
九份
基隆夜市

第四日)

午餐後半日:
淡水, 老街
搭船去漁人碼頭
紅26/搭船返淡水
士林夜市 / 寧夏

第五日)

馬辣火鍋(漢口)
返機場

主要想知第二日有無伏/推介
第四日 午飯後先去夠唔夠時間
茂園餐廳 雞家莊 瞞著爹值唔值得一試

大致正常合理

瞞著爹好撚一般
入到去又多香港人

去台北唔落club ?

揾一日落台中都得la, 台北動物園都好正

瞞著爹感覺一般，台北應該有更多好既選擇
基隆夜市大推介，如過坐巴士去最好提早少少去避開放工塞車時間， 如果有去基隆夜市就可以唔去饒河街（個人認為）
推介：營養三文治，八寶冬粉

如果有時間推介林東芳牛肉麵，不過請留意營業時間

程味珍

建宏牛肉麵

林東芳搬左鋪位垃圾左好多

基隆夜市好期待 得呢個未去過

會食程味珍 住得好近

我同意佢搬左之後冇以前咁好，但鐘情於佢個湯
香港搵唔到既味
不過台灣仲有好多好既牛肉麵

個人覺得值得去
其實基隆都係一個港口城市，都好多野可以行
夜市食物本地人都推介，基本上每次去台北都會抽時間去

巴打有機會去台北可以試下台菜或眷村菜呢d香港比較少食到既菜式，當然可以上網睇下口味夾唔夾先

仲有麻辣火鍋我推介老四川，呢一間真心唔錯